唔只卡拉斯高，傳荷西方迪加盟大連一方

英國《天空體育》報道，英超韋斯咸後衛荷西方迪即將離隊並轉戰中超，加盟大連一方。

現年34歲的荷西方迪去年1月由修咸頓以800萬鎊加盟韋斯咸，但這位葡萄牙守將今季表現一般，只曾八次上陣，他更因為早前接受足踝手術，目前正在休養當中。

大連一方去年贏得中甲冠軍，今年升上中超。中超的轉會窗在本月底關閉，新賽季會在下月展開。